Macht macht dumm.
Macht macht gewalttätig.
Aber Macht ist stabil, wenn man ihren Gesetzen folgt.
Ziel der Schrift ist der Entwurf einer gewaltarmen Struktur,
die ein humanistisches Zusammenleben sichert und fördert
und gleichermaßen stabil funktionieren kann.
